Bloomberg:據英國評估報告，華為網絡保安差，易俾人hack,有啲問題7年都冇改善

Huawei Is More Vulnerable to Hacks Than We Thought

Huawei has also been too slow to address cybersecurity shortcomings that were first raised seven years ago.

Huawei Technologies Co.’s telecommunications equipment isn’t just vulnerable to Chinese state hacking. It’s susceptible to attacks from plenty of others besides.

That was a key finding in the annual report from Britain’s Huawei Cyber Security Evaluation Centre Oversight Board, the body that ensures gear from the Chinese firm in the nation’s telecommunications network is up to scratch.

份報告結論：（HCSEC係嗰評估機構）

未，所以？

戇鳩，唔留隻後門點拎你資料呀

轉登

評估完啲電訊商咪又係會用
佢哋只會諗賺錢
理得你保安問題
英國同德國電訊商一樣咁仆街

Bloomberg不意外
之前話間諜晶片已經比人當眾拆穿做假新聞
仲唔知衰咩？

維穩都睇清楚先
嗰source係英國政府既報告

嗰board代表英國政府
主席係英國網絡安全中心既ceo
意唔意外呀

填海華

英國研究、大陸製造、南韓起源、台灣報導

嘩真係上哂水

仆街英國佬自己做唔到華為先進技術玩抺黑

唔係幫華為,如果個漏洞7件都無人搞就話保安差
依個point 跟本係MAP 炮

Microsoft 同 intel 大把超過十年漏洞,唔通又係保安差
你要做9人都做好啲啦,你開map 炮你玩哂啦

第一個已經係打手

都唔係話幫華為(好啦其實華為都好垃圾)
但呢d咁既報告係多舊魚既
食安中心夠話燒野食致癌啦
你班英國鬼又係成日去燒
啱啱先講開APPLE個蝴蝶式鍵盤5年問題都未改啦
呢d時間整個報告出黎明年政治目的
真係聽完就算啦
電訊商用咩我地跟本反對唔到
唔好做人地既政治工具啦

ps:華為電話我唔會買